兩個男人去七日旅行訓雙人床係咪一定會扑野？

同個好fd既男莊員去grad trip

佢做左我4年group project組員carry我,我上次講笑話grad左一定請佢去旅行, 點知佢話同佢兩個人去日本一個禮拜好無,我果時無諗咁多 自己又未去過日本咪話ok

佢仲話d野佢plan 佢book

點知臨去一個禮拜佢話原來book左酒店係雙人床 即係我地要孖舖 仲話無得退錢

我同其他fd講過 講之前都唔為意 佢地話個男仔係咪對我有意思我先開始覺得怪

我想問下呢到巴打 兩個男人一齊訓會唔會出事

利申 非gay 但對性開放態度

係

帶定套

帶定KY

唔扑去黎把撚呀？

大家男仔有性慾 扑野係在所難免

但係我有女朋友

佢好似唔係太想我去 (無講到出口但feel到)

而家清朝咩
兩個男人扑嘢有乜嘢問題?

夜晚唔好飲咁多酒.....你明架啦 好易出事

騎虎難下

佢gay唔gay你唔知架咩,
知都仲去馬就.....

你個frd好靚仔？

白白淨淨多女埋身 好似A1

唔扑都一定互吹

轉介比其他巴打啦

去情趣用品店買朱古力

思想咁守舊 叫你老母返去紮腳啦

買定玩屎忽專用既ky

佢唔差 你唔介意 一試無妨 人一世物一世

磨牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Show Blocked User - 揸波小王子

會唔會係你諗多咗？
可能佢真係當你係細佬/呀哥先至覺得同床共枕好閒？

記住瞓覺嗰陣
背脊向住佢
咁大家都方便

咁樣可能錯方向

如果佢做0 俾你做1 制唔制

你啱
樓豬話有女朋友
咁似係做1多

人一世物一世 係我就

分房訓都扑左先訓啦

喂有無牛油帶過黎

比心基啊！

老實講睇下佢 plan 嘅行情
如果專登 plan 到 晏起身 早番歸
即係佢諗住幫你流定彈藥
btw 記得帶套

記住叫得盡情啲開心啲

大家留番一個深刻美好既回憶

我本身都覺得一定唔係
但自從同個男fd去完旅行之後，每次旅行都要同佢訓同一張床

哦...呀希...呀希

雙人床平過twin bed房咋

男仔唔會有BB, 幾好呀

有乜出奇 大把人試過

佢咁靚仔，咪試下

宜家有個免費肉便器俾你發洩喎
你都有性慾架嘛
去旅行一個人係廁所打飛機好慘啫
視乎你對同性性愛既開放程度
小-互打
中-互含
高-互插

你有女友
咁你好大機會係一仔
而你有驗身既話
我會建議你只帶ky
然後瘋狂內射你個fd
唔怕有bb
又唔怕射到周圍都係
而整污糟張床
佢又直接將精液直接屙落屎坑
方便快捷一舉N得
紙巾都慳返
係咪先？

人地 carry你
你個屎眼carry返人
公平呀

樓上班人

羨慕 可以瘋狂做愛

摸lin果張睇到扯扯地

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

一人一件爭床用

你射了我 我射了你

人哋為咗平啲先book雙人床啫
根本樓豬FF想屌人哋

你含住我 我亦含住你 太合襯

記得69互口爆

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

同個fd 去一次exchange 3week +3次旅行都係雙人床
乜事都無
有d 係on9 book 錯，有d係焗住

兩個男人去旅行
一個沖涼一個屙屎就在所難免

就算唔一張床都會扑嘢
所以一早訂雙人床 大家都方便

估唔到仲有巴打未同過男人扑野

一個男人未搵到男朋友之前都以為自己鐘意女人

求live

成個post啲人嚇到樓主唔敢去
其實hehe試下冇壞嘅

入黎為左睇呢個

開發C眼,樓主你返唔到轉頭了,中途轉基吧啦

做咩擺我上連登
去到日本你就知死

人地plan左咁耐，到時去到唔好咁掃興
去個旅行都諗咁多，老老豆豆係咪你想搞咋

返去你個強国啦冚家鏟
利申學友fans會quote食屎啦你
但你強国可以搞到成件事柒晒，
收皮啦冚家鏟，死撚咗去啦。

呢套咩戲？

竟然唔係諗一齊去叫g（女） 而係hehe
連登真係咁多hehe 咩 屌

陶傑都話未試過同男人扑野人生唔夠完整啦
即管去

雙人床唔算係好大問題
問下佢行程入面會浸幾多溫泉

請多個男仔就無事

似樓主會對個朋友出手先

夜晚返到酒店，樓主朋友話去沖涼先，點知沖完出來淨係著住條底，問樓主介唔介意

樓主話就話唔介意，但視線就總係離唔開佢白滑個身軀

然後樓主下面慢慢咁脹大

記得話我都知後續發展

唔係
我之前同個fd孖舖都冇扑到
淨係互相幫對方打飛機

樓主朋友示意圖

咁又係呀幾P都幾爽架

唔關幾多人床事
我之前同個fd係一齊沖涼果陣互打飛機
好正

記得買朱古力
會冇咁痛

玩到你朋友第二日落唔到床。

相比起你地會唔會扑野，有無地方訓好似比較重要

老老實實 我非gay 諗落都扯扯地
到時好難會唔扑㗎喎
所以我嚟緊去旅行都book兩張單人床

多數靚仔都............

去日本未必。但係去歐洲好大機會中途轉機

睇埋套大叔的愛先出發

咪傻啦,可以check in果陣問下有冇得轉double bed

梗係去到先響酒店房一齊睇

點解覺得單人床就會無事

好想同樓豬去旅行

Dllm真開放定假開放吖，真正性開放唔會出呢啲垃圾post問呢啲無聊問題

之前4條仔去旅行，卜左一間房，有2張單人床，結果我地將2張床拍埋，4個人一齊訓

利申:個晚玩得好開心

我幫你照顧你女友

一去到洒店你話濕哂廖佢一齊沖涼。
沖沖吓𢭃吓佢袋袋，用細佬掃佢屎忽。你扯左之後就用細佬鞭佢，咁佢應該會係咁嗌唔好啦唔好啦！你唔使理佢，身體最誠實，佢呢一刻應該都開始硬硬地，你馬上同佢水中蕭，呢一刻佢開始內心掙扎，基於男性都係用細佬諗嘢，佢最後都把持唔住。呢個時候就係人生轉淚點，千祈唔好俾佢軟，雙手開始進攻佢Lin頭。你係咁捽係咁吹眼神流露出楚楚可憐的樣子，佢都開始進入忘我嘅境界。就係佢欲仙欲死嘅時候，你馬上企起身返主為客，將佢個頭推向你細佬度，終於都到你享受嘅時間，就係佢吹到咁上下嘅時候，你扶佢起身，大家四目交投，面對面跟住黎番個大車輪，你左手用力揸佢屎忽，右手將兩碌鳩放埋一齊捽呀捽呀⋯⋯最後大家將自己嘅精液射在對方細佬到，就係咁你就失去佐你嘅第一次。

晚上.....

帶埋你女朋友去 咁你咪唔使屌/比人屌屎忽

第一次係緊張D，慢慢就慣

你如果驚，咪找D 石屎，封撚左菊花0米得囉

must

能成為密友

呢個post會唔會變咗招機友post?🧐

同求

可唔可以帶埋我去 我唔介意同你地share張床

扑野還扑野 最緊要唔好搞大人地個肚

冇帶過黎呀格硬黎呀

唔會有Bb 你怕咩

買多幾粒朱古力囉

菊花的部位好隱蔽啊

認真 日本有少部份酒店係做開雙人房 仲要全部都係雙人床 想轉都無得轉
至於點解就唔記得喇 等其他巴絲解答

樓主好期待同佢訓

69先啦

一係叫定日本雞 晚晚3p 女男男

等睇食後感

試過，但張床好大，根本隔咗兩個身位

華山比武咩

人型蜈蚣

好色情啊oh yeah

兩張床唔拍埋 應該冇事嘅
雖然朋友間互含互打J應該好平常

利申 飛機

好gay

買十支ky

旅行唔扑野去黎做咩?

設身處地咁諗，你女朋友同個男人去七日旅行訓雙人床係咪一定會扑野呀？

如果你會擔心，咁你女朋友擔心返你都好正常

日本唔比兩個男twin bed 㗎
好似係

放心, 一定會扑野

既然你對性抱持開放態度就冇問題啦

記得乜都要試一次先
中出佢, 再俾佢中出返
咁就係一世好朋/炮友

樓主係鴨係公廁扮咩鬼上菜
兩個人單獨去旅行 仲瞓埋同一張雙人床 係人都知咩事啦
你條女頂綠帽由頭笠到落腳

諗定做0定1啦

seed？

記得記得唔好貪得意走去試啲朱古力
Btw想睇返篇文

兩個男人去得旅行預咗架啦

人一世物一世 咩都試下

仆硬

69互含走唔甩

笑到仆街

摩牙 係街睇到硬晒

而家咁多 gay gif圖

試過四條友訓雙人床
夜晚仲發夢夢到自己撐住船咁俾條女含住

More

一定會

記得帶套

其實樓主好想去

呢個帖啱哂班腐女 樓主女友真係要定一定驚先

才子

唔係發夢

去到酒店唔可以同前台講換雙床房？(如果有空房的話)

唔仆都玩six nine

傻啦 梗係dl定 去到夜晚瞓床一齊睇

J到出血

可以互相幫助打飛機

無插入唔算gay

帶定KY ，enjoy

樓主玩得開心啲
希望可以睇到詳盡嘅遊記

block user

巴打諗定返嚟用咩藉口同條女分手好喇

你朋友見到呢個post唔知會諗咩

其實第一次同fd做，嗰種初犯禁忌嘅刺激，真係性快感已經其次。

個心會跳得好快，唇乾舌燥頭暈暈，又怕反面，但又明明見大家都硬晒，冇得呃，又想做又怕。呢種一齊做一件錯事嘅心跳感覺正撚到返唔到轉頭

唔扑唔係人

有冇睇大叔的愛？

屌, 樓主條仆街掛住扑野唔update

用邊到飲

啱啱落黎？

試過同位朋友去荷蘭玩左大半個月
都係訓雙人床
屌 懷疑訓訓下條仆街係我隔離打飛機
因為有d 呻吟同 chok chok 下ge 聲

應該會

咁多人推樓主走基路

酒店早餐應該有

兩個男人扑嘢有乜嘢問題

3P

有咩事 大把人貪平book 雙人床， 男人老狗孖鋪有咩問題

我上次同三個fd 去旅行,有一晚都係間房得兩張雙人床， 我都同個fd 孖鋪， 不過張床好大， 我同訓到勁邊， 因為條友一路訓一路會un 腳

係根本樓主個潛意識覺得同男人瞓埋一張床就會做愛，佢本身個"基"因係咁

直人根本唔會諗到呢啲野。你抱實小狗瞓都唔會諗插佢，除非你…

以前成日上個中學同學屋企,佢老豆收埋好多av,平時下晝返晒工無人喺喥,有時會開啲av出嚟一齊睇
通常睇到慶烚烚都係各有各J咁,有次無聊就話不如鬥快J,輸咗請食tea
之後玩到無嘢好玩又試過交換丁鬥快
有一次睇睇吓av播緊69,話不如試吓係咪真係做到個動作,跟住發現玩69又睇唔到含你條友個樣,同俾林志玲含根本無分別,只係自己個口多咗碌J咁解

利申:非gay玩69硬過鐵

好正,重可以鬥快射

係,同朋友一齊睇av都會互相打吓J啦,唔通咁又gay咩

好正,同我第一次玩69差唔多情況

利申:非gay

呢個post睇到扯左

d 心心朱古力，你搣一半，我搣一半係咪